聽日地鐵blackblock ：黑西裝

大家都係想著到一樣俺護隊友姐，
咁不如借埋上班族手。

融入群眾之餘又幫到隊友

三罷

你唔好聽朝先講

西裝返工係好正常既一件事

推

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

ok既 可改進